#### **Сервис по составлению заказов поставщику по прайсам.**

**Сущности:**
- Пользователь (поля: ID, ФИО, Логин, Пароль, Роль);
- Магазин (поля: ID, Наименование, адрес);
- Документ (поля: ID, номер строки, артикул, штрихкод, наименование товара, цена, остаток, заказ, статус)

**Роли:**
- Администратор, Менеджер, Продавец.

**Страницы:**
- Авторизация, рабочая область, административная панель. 

**Домашняя страница**:
- Рабочая область (доступна только после авторизации)

**Администратор:**
- В административной панеле администратор может добавлять/редактировать пользователей/магазины;
- Администратор в рабочей области загружает на сервер прайсы, по одному файлу или указав папку, формат файлов: &{название бренда}(\s\d\d).(\d\d).(\d\d).xlsx, после чего файл преобразовывается в html страницу в виде таблицы, если на сервере уже есть файл с таким названием бренда, старый документ удается.

**Продавец:**
- Продавцу в рабочей области доступны все загруженные администратором прайсы, и документы, которые он ранее создавал в статусе "В работе" и "Оформлен". Если юзер открывает прайс, создается копия документа, со статусом "В работе", вначале юзеру необходимо заполнить графу "Магазин" (выбрав из списка), после чего вписать количество необходимого товара для заказа в соответствующем столбце таблицы, после окончания редактирования необходимо поменять статус документа на "Оформлен". Если продавец хочет внести изменения в ранее оформленный документ, его необходимо открыть, поменять статус на "В работе", после чего столбец для заказа станет открытым для редактирования, внести все изменения и поменять статус обратно на "Оформлен".

**Менеджер:**
- Менеджер в рабочей области видит все оформленные заказы со статусами "Оформлен" и "Выполнен", он может открыть документ и скопировать все необходимые данные средствами ОС или сохранить на жесткий диск в виде документа *xlsx, после чего ему необходимо установить статус "Выполнен"

#### **Схема БД**
![Схема БД](https://gitlab.com/Chiter91/it-academy-rusovich/-/raw/master/MyScheme5.png)